<<仆街Pure Nail係藍店！>>

朋友去整甲親耳聽到整指甲條八婆話popo開槍開得啱！日日播住cctvb!!

Kiwi search / kiwi basement

係藍店

Ig: recruitersmemes

藍到仆街

之前係佢個到整eyelash 個肥妹整到我d eyelash勁核突 好似電燶左咁